# Galeno
*"Del apellido del celebre medico griego Claudio Galeno"*
### Descripción:
Aplicación de software libre que permite a los usuarios llevar a cabo una gestión personal de su actividad clínica a través de diversas utilidades. Los pacientes podrán crear su propio historial clínico, actualizarlo de forma periódica y compartirlo con los médicos que crea oportuno. Asimismo, será capaz de gestionar sus citas médicas, pudiendo solicitar cita entre los distintos horarios disponibles por sus médicos y cancelarlas si fuera necesario.
### Funcionalidades:
* Creación y gestión de un historial clínico personal.
* Gestión de citas médicas.
* Consulta de recetas.
